沉船生炒骨，叫雞者沉船反被隻雞斬纜之自白

竟然睇到有少少感慨

晒左我十分鐘

戇鳩當有趣